iPhone XS / XS Max / XR 報價區(2)

iPhone XS / XS Max / XR 報價區

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-21

細灰64 $8200 (-$399)
細銀64 $8200 (-$399)
細金64 $8200 (-$399)

細灰256 $9650 (-$249)
細銀256 $9650 (-$249)
細金256 $9500 (-$399)

細灰512 $11700 (+$101)
細銀512 $11700 (+$101)
細金512 $11700 (+$101)
截至 2018-09-21 11:20

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-21

大灰64 $9500 (+$1)
大銀64 $9500 (+$1)
大金64 $9500 (+$1)

大灰256 $10920 (+$121)
大銀256 $10920 (+$121)
大金256 $10750 (-$49)

大灰512 $13600 (+$1101)
大銀512 $13600 (+$1101)
大金512 $13600 (+$1101)
截至 2018-09-21 11:20

先達紙價 9月21日 11:20

先達地圖 地下 G/F

先達地圖 一樓 1/F

先達地圖 二樓 2/F

先達 大機512金 13800

竟然細512反而有賺

MAX太大部

自用, 收max 黑 256

512gb ，裝av 都睇幾日

今次炒iphone 最值得研究既係

原來d 人炒iphone 係為左賺積分.

無得輸

如果想trade in 部舊x256，係咪要等walk-in 有貨？

年年炒到尾都係積分黨同里數黨架啦，研究乜柒嘢

10950收大銀256自用
依家可交收

512 MAX今日係咪得IR貨?

收一部大銀256@ifc

AOS 聽日開始大貨, 睇路

即係今日第一日就係炒到尾? 仲唔係無得輸?

可以用兩張卡比錢？

衛訊門市開始有現貨賣 做正價wor

有冇分期

炒機除外

可以分開碌咁好嘅咩

積分已賺5000

Xs max 256 灰有？

岩岩先問完max無囉

洗唔洗會員？
邊間有？

group: 瑩瑩 10800收

預左啦

唔洗會員 你要逐間打去問有冇貨先

10950收大銀256GB自用
依家可以交收

高收大量R

走黎同特選會員先有
阿叔至尊會員添呀

未賣講經咩

RJ

灰要唔要

細機全收皮

收64細銀

講明大銀 大黑唔洗問我

我有興趣大黑 幾錢？

唉⋯銅記蝕讓比大陸佬屌佢老尾

咪就係你呢啲柒頭又要炒又要驚囉

比條link黎

大銀APM IR 留tg

早撚知放先達啦⋯⋯

羞家 蝕錢俾大陸佬

On9 人地笑返你轉頭

輸唔起學人炒
拎時間翻m記好過啦傻鳩

原價+1 收 大黑256, 自用

蝕都要賣

喂, 信用卡積分呢 呢
為左啲積分左撲右撲比人撚
去惠康儲印花仲好啦

反正都係蝕你蝕俾呢到d巴打好過俾大陸佬啦on9仔

正面唸賺左積分

無骨氣 義海區大把人幫到你 都要賣比大陸佬

你真係港豬既極致

MAX 256GB 金色 22/9已出貨

文盲？報價區你出貨關咩事

X2
每部蝕左$1000 比大陸佬

強hold就會贏

銅鑼灣Max 256 所有色都唔收

X3
岩岩送左兩部機比大陸佬

點解唔得

蝕1000？
呢到你-500都大把人幫你買

是

咩卡

扶靈哥係先達

唔緊要啦
我都賺夠了，打算比其他人賺下

唔係㸃食盡兩張卡的積分

笑
岩先tst先放完
邊洗蝕

巿民經網上預約訂機，今日前來取機。(何量鈞攝)

Apple新機即日炒燶？iPhone XS系列今日(21日)在港正式開售，早於上午8時前，國際金融中心IFC二期的蘋果專門店外已有近百人排隊，他們都是上周經網上預約，今日前來取機，店舖已安排多個職員協助疏導人流。惟截至早上10時許，個別機款的收機價已插水，最多每部慘蝕100港元。

蘋果專門店外，一早已有多名回收商手持現金即場回購手機，其中一名來自杜拜的買家指，每部機水位定於200至400港元，目標回收20部新機再於杜拜作買賣。但亦有回收商表明不收金色機，其中細機XS至少比官方零售價減100港元才收，而大機XS Max亦要倒減50港元，即開售首日已跌破入貨價。

排頭位為來自安徽的曹先生，他來港數天，剛好順路又碰上新機發售，故今早7時已前來，希望買到第一手的Apple Watch，認為香港的價格與內地差不多，但香港價格在匯率上仍有一定優勢。

「果農」陳先生購入2部iPhone XS，他認為今年Apple新機未必炒得起，預訂時網站暢順及開售時間長，料蘋果有大量存貨，市場反應亦未見熾熱，認為回收價能「賺到一個麥當勞餐已經唔錯」。

另一名購入1部iPhone XS的黃先生坦言，新機用作炒賣，現場曾有人向他以高800港元的水位價回收，他即時拒絕，他指目標回收價為1.3萬至1.4萬港元，希望能賺2000港元，今日稍後時間會到深圳華強北路放售，若回收價不如理想則會考慮自用。

咁點解要去攞
係咪弱智

有冇巴打想用金換黑？
256max xs

ST live

大金 512 $13600
大黑 512 $13800

岩岩先達好多名人

你信咪弱智囉

笑咗賺分，你儲到嗰啲分都抵唔返你蝕咗嗰啲

TG

HSBC paywave + HS
Both have promotion

+50 放左大金

256呢？

ifc

大機冇得賺，真係儲分！

hs 有咩promotion
我知hsbc有150

apple watch

HSBC APPLE PAY +400

咩卡都得

3張卡都得啦

xs 64 xs 256
可以慳番唔鬼拎

肯原價收果堆太好人
分分鐘過一兩日就可以walk in買到
洗咩蝕d回贈比班炒家

So 8000 paywave and the rest split to HS

有冇TST live? 今朝9點門口好少人收機

百記門口有阿姐收大金512 $13800

有冇手足知XR咩環境

其他卡有無promotion ?

八千入面嘅三千嘅5%=150
萬六就應該300
二萬四應該先有上限400
係唔係咁計

2部大黑512 MAX 各1千放
512 肥肥啦

HSBC Apple Pay 5% $400
恆生特選 400 cash dollar
渣打特選 $1000

不過全部要1月先回贈

未出

10月份先有貨喎

大奇蹟日

XR +1萬收任何
要即時比貨

賣四部機蝕左200⋯⋯

佢果3000例子黎
你paywave 8000就有400

正價收大金256！！！

幾時開賣 唔該晒

14900

冇野了 要下個月

有冇人會拎上華強

I sell

Your tg?

大灰256係咪收皮了

係8000就到上限400呀，3000係HSBC的例子黎

Ifc 大金512 +901 走左

搞到我都想拎上華強

自用收部大256 銀/金 tst

8000是但一部都有回400

恆生有咩promotion?

大佬呀,....
佢個諗法真係唔係正常人諗到
2.4萬先到上限

今次好明顯大陸佬寧願係大陸買都唔買港版

This is the price they sell you right?
No buying from you

有無得幫人碌

我都睇到r 曬頭

係，但計埋匯價，都有幾多水位

10400收大金256gb

留TG

睇定啲先

上水火車站A出口 大256 +701 大512 +1501

又有新圖

放大金256 觀塘 原價

收大黑256

抹下汗都唔比

識玩

唉驚春咩
我都HOLD 左 十部 XS MAX 256 等升
但未比錢

HSBC 啲T&C (中文版) 寫到1999
佢話8000入面有3000係用paywave俾 就將3000*5% 你8000全數用paywave就直接8000*5%
不過個offer上限得400

今朝早仲係+501同+1201 唔夠半日又升300蚊

張圖

ST開始人踩人

有冇人要大金64，
原價放（可議），自用但想轉256所以多左部64，非炒家
有意可tg

頂冇HSBC 卡
得張HSBC diamond 雙幣 玩唔到

上水近羅湖你識條鐵咩
不嬲都係就交收貴幾舊嫁喇

幾錢？

所以我出發緊去上水交收

俄佬大收500部 應該收左六成貨了

收大金256
即日交收
@hkkboy

應該有機會升

你唔吹羅湖口岸

上水火車站地下ok門口白色衫大陸佬
max黑/白 64+50 256+200 512+700
max金 64+40 256+150 512+400

上面又話+701

雙幣應該得啵 Reward+入面登記

羅湖城都有人收
你唔入埋去

佢a出口 我唔係

收大銀一部 512 中環

st 大機512仲有幾多水位

你diamond 有無paywave 先？

收唔收細機？

放大金64 x2

大陸有人收緊大機256 10000人仔

-288

有冇TST LIVE? 想lunch放機

張diamond得銀聯咋

又一城冇位坐
等2點想坐低玩陣第5排位

+51 上水站A出口

最新價

上水火車站地下ok門口白色衫大陸佬
max黑/白 64+50 256+200 512+700
max金 64+50 256+150 512+400

City囉

上面巴打又話-288

加落apple pay到咪得

有無巴打上左華強北放

想問下入面有冇新apple watch 同iPhone 玩

撚狗撚到上水 沙田愛姐肯出價未

沙田好運中心愛姐
256 黑白 +1000 金+800
聽到好似收多少少就夠數

岩岩出左

d人特登唱淡唔益巴打 唔洗理

仆街死

剛放左機，大金256最後逃生門

堅唔堅呀

九龍塘火車站max 512+$1800走左4隻

自己人都撚鳩自己人就真係仆街死全家啦

愛姐都唔識 第一次玩

hsbc 年年都就住iphone launch出promotion 幫apple保底

火車站邊到？

大白 256max st 收10850

收大黑256 x1

收大銀/黑一部 512 中環

我唔知你係咪9up姐

我本身完全冇用hsbc 卡
係咪要Reward+入面登記完 再入apple pay

先達收唔收wilson, broadway, fortress 啲機?

連水貨機都收 你自己諗

多多都收， - 幾多咁解

fat fat

大機 +1301 先達

南丫島 max 64+100 256+500 512+1300

是日重點笑話

賺積分

飛緊的去

玩咩大佬

又話有後門機唔收貨既

啱啱仲話賺經驗，笑撚到我

exact7ly

沙田愛姐都唔識學咩人玩iPhone

你咪9UP 呀 即刻交收

我見得個 5% 獎獎賞錢回贈
本身獎賞錢登記都冇登記

放大黑256 x2部
IR 希慎 6:30-7:00 pm

講緊redhot自選2.4%果個?

睇下依兩個傻仔

Hsbc係咪pay wave都得 想買部自用

改左圖既喂

又唔講幾多GB

日韓細金512, 13600

放左

512 I guess

IFC 大金256 平手

自己睇清楚點玩

見到有傻仔照插張hsbc vs卡部機到比錢

賺經驗
炒狗蝕撚到傻撚埋

日韓算最好價

Ifc 外面 黑色大機64 收買佬 原價收

姐係paywave都ok

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-21

細灰64 $8300 (-$299)
細銀64 $8300 (-$299)
細金64 $8250 (-$349)

細灰256 $9750 (-$149)
細銀256 $9750 (-$149)
細金256 $9750 (-$149)

細灰512 $11600 (+$1)
細銀512 $11600 (+$1)
細金512 $11600 (+$1)
截至 2018-09-21 12:20

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-21

大灰64 $9450 (-$49)
大銀64 $9450 (-$49)
大金64 $9450 (-$49)

大灰256 $10820 (+$21)
大銀256 $10800 (+$1)
大金256 $10800 (+$1)

大灰512 $13700 (+$1201)
大銀512 $13700 (+$1201)
大金512 $13700 (+$1201)
截至 2018-09-21 12:20

12:20

YY 大 512 +1301
JK 大 512 +1101
走鬼檔回頭價 +1301

細金512 點樣13600

日韓隔籬max 256任何色做緊10700

2.4得海外 同網上

應該係呢個?

收皮啦日韓 無人放比佢

年年都要講 句請勿拍照真係

5%係依個

收大黑/銀一部 512 中環

IR有無得paywave?

搭緊飛機去放
等我呀

利申，曲

係咪啊

今晚飛入黎

沙頭角大球場殘廁等

有, 記住拆單, hsbc夠8000就cap咗, 其餘得0.4%

收大黑256原價

岩岩登記左獎賞錢
apple store 係家居?

左邊男人收緊大512 +1501

快放

apple store好似唔當係

收一部大機256
Tg:

我家居 x5 其他x 0
咁得唔得

最紅自主 唔係即登記即計數ga 大約2,3日先計數
同埋apple store 6大類都唔係

Apple store冇個category中
純粹食佢paywave嗰$400

正解

如果去百老滙、中原電器、豐澤可能ok

咁多人乜9都唔識就學人炒

非胃信會員全線冇大機512,唔洗諗住用hsbc食盡佢

收256金10750
白10850
2台九龍塘5點交收 IR機

我自己就aos1部+paywave1部 +埋回700 同埋尾數果0.4

原價放64大金
有意

聽日無貨會升，大金256佢一野放晒出來

收大銀/大金 5點左右將軍澳交收

除左大機512 通街都有walk in 呀

冇錯 聽日8點就知升定跌

Sh

尖嘴 大機金256 多$100放左

點解大機512會跑出 要咁大做咩

仲有Aos

想問尖咀大金512咩價？

普遍全線加50$

aos 快走鬼

好白痴一問
張hsbc卡我咩都登記過, 岩岩dl左 reward +, 申請左個個5%一拍即賞
跟住再apple pay 入埋張卡
係咪即係搞掂左?
下次用apple pay買就有?

-1500收

大256 升到10900

+101

九龍塘火車站天橋 cap帽黑衫 大256黑/白 +101 大512 +1501

係. 總之拍$8000就封頂

請問 細256係未已潛晒水？

點高法

原價收 256大機 自用咩色都得

一陣有幾部 加幾多先

原價放大金64

過多年半，等佢就嚟出新機果陣，到時先出部iPhone XS Max 512GB嚟玩下。實平好多。

SING SING SING

收黑xs 256 九龍塘

加3蚊比你老母做帛金啦炒狗

ST門口 大灰512 +$1300

等多幾年平得仲多

512 fatfat

+2001 一部ok?

再過多年半 等佢出完新機再出新機，到時先出iPhone XSII Max 1TB玩下。實平好多

大貨湧住嚟，唔搏

原價 收 XS 64 /256
留tg

正如宜家啲人出6S Plus

你條廢物+2001

ST 大256 11000

炒狗開始蝕到弱撚智

台機有無興趣？
因為我訂錯左細金256
本身想訂大機256

Samsung pay or google pay

出撚完又話人地個價太高唔收，咁你叫人出黎托柒呀？要收就自己出價

今日人仔都叫我去攞台機 唔係唸住仲等 今年真係大貨 Ir都唔去攞

佢話高價叫人出咪比啲反應回應下佢囉
不要太認真

-288收

你似試佢水溫多啲

信我，大機256會係玩得最耐既，512好快就有價無市

已食

加多5000佢都應該會收

咁ok喎 一部機9500 就$150
4部分開look 咪6舊

咁邊個拍照上連登呢

係 一路升緊 保守估計星期一上返+501

原價放大金64， 訂錯左所以放番部
Tg:

出價啦 屎忽鬼

Extra封頂400

我反而想知有乜嘢水溫可以試
咁大反應做乜嘢痴撚左線

放兩部!!!

大你 4部

watch 咩價 排晒隊

大256 11100 大512 14000

原價都成皮嘢，仲唔夠高咩

咁4部機分開look 400都幾好

大機256 唔收

自抽水

佢好似問watch

收一部大金256自用，留tg留價

上水仲有無人收機？

是撚但啦

14000 先達?

Ifc原價放左2部比個蒙古佬
$9500 64 金max

當賺里數

收大金256 原價
請留TG

yes 2/f

ttttcccc

callmekingcallmej

佢同你講黎自蒙古定係你聞到佢身上散發奶味

Wilson

湯漢斯老友

X2

係咪賣機價

大金512仲升緊

收一部 細機 灰 256
留價留TG

旺角警局對出有大陸佬st價+500
放左256四部已走

+$2

收唔同價？

你地咁勁，埋去放一放機都知佢係蒙古人。

收大金256 留價留tg

個頭寫住

收大黑/銀 512一部
中環

有無巴打知上水仲有無人收緊機

有
用緊

收細黑 256 留價留TG

有 岩岩放左2部大黑512 +1501 each

銅鑼灣開左walkin

收細白256
留tg

係 已經碌左十部 再狗衝去原價放
轉下眼賺左15000里數

連登仔精通萬國語言是基本

大話者死全家

買WATCH?

冇片你話乜都得㗎啦

衣著似蒙古人

大黑512,AOS 3點到，唔得閒攪，
$13000放，屯門交收
tg: realityhere

放 XS 64GB 金 中環 原價 2部 TG kaka2003c

大64
+幾?

當賺里數

咪搞串啦 賺錢大計黎

想問巴打上水邊到放

減49

A出口天橋位

唔知，我都想知

你班社會賤種今鋪真係笑撚死人
最撚慘就係成班蝗蟲都笑鳩你地

MMM17522

岩岩問左上水收機佬 就快唔收 要放就快

又係你？

原價-$500 收256GB 大金

已經停收左大金256

潮樂大金512 13800

64呢？

有無細金256?

咁快 其他巴打要放就快 唔好去st閪價

放2部Iphone XS max 大機 黑色 256GB 屯門交收

TG @hoton2006

條友係邊？

大金256 加300 收4部 全自用

一陣230 CWB拎機 TG @Sgssoo

岩岩好有4部 留tg

義海
+50 收xs max 64GB
但要用我張卡碌

tg?

A出口！

XS 銀 256Gb, 有無現貨？

有性趣就留tg

@hkjcisdog

問藍精個自家無線叉...冇左影

天橋？

突然間好靜

已有巴打pm 左 唔洗再pm

AirPower好難整出嚟

扶靈哥仲要著同一件衫

1%都$94

同你老母收啦

Xs Max 256 黑換銀 1部

報告，胃信凶宅除左512大機之外，其他都有現貨

利申：新界區

今朝佢話無IR,部機人地借佢影相

唔講以為碌萬幾有好多里數

唔洗會員？

原價大金64 tko交收

唔洗、我見呀豬呀狗都買得

老母無㩒IR

大金256 x 2
$10800 each @ Shatin

好玩得

神級還原

細機64黑 原價賣
有需要加TG callmekingcallmej

賣幾錢先

有ching話要會員

係喎
上年講到宜家都未出

睇面書話原價

唔駛，我頭先就咁走埋去，佢地已經sell我

價錢牌我見係原價

放2部 XS MAX 256 金 原價
Tg:

大64上面收緊10000

Post出面真係好莊觀

收大黑/銀 512 一部
中環

放大黑 大金 256各一

你地無呢個？
尋日開始講

點解原價
出面-緊？

-99
原價放求平手

唔知駛唔駛硬食配件

ST -99??

尖沙咀應該加50

ST血流成河

等睇今晚運動會

真係抵你地比人恥笑
如果係aos就抵撚死
Ir唔睇價去比錢扲機就更加抵死

有冇巴打收大金64？自用但轉左256機多左部64
原價放可tko交收
Tg

而家情況 細機 大機64 256 幾乎係多到水浸

尖沙咀收MAX 512, 有意留TG

已strong hold

頭先條友真膠同假膠都照咬左先
依家你哋比人出面恥笑緊 爭氣啲啦 sh

係咪原價

係呀

百老會開價大機256要+2000

收部細xs64gb自用
請pm報價

叫佢留比個孫啦

百記年年都係咁
第一年出街買電話?

收大金256 請出價 @lihkgmax

百記

都唔洗開2000咁誇張

每年都係咁

目標唔係你
你理得人地開+8000定+10K

係咪256 而家冇市 ？ 咁囉兩部512算了

想問下蘇寧有機賣未？

放大金64原價

遠望9900 走左2部大黑256

9900人仔定HKD
遠望有冇其他報價

大金256 呢家咩位

TG:Antony7099

HKD 洗撚上去放咩

好多人拎住豐澤單去放

有冇人知除左去銀行搞，有冇邊度有分期挽

有冇64價

上華強先多幾百, 屌

挽你老......

咩機？

好撚好挽？？？

唔知衛記有無，百記就有

3HK
同財仔合作 搞分期

唔通多幾千咩

有walkin了 仲炒

邊度？

先達

先達原價 我不如自己ＡＯＳ

上面都好靜，港行唔多值錢

全部walkin

人仔又低

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-21

細灰64 $8300 (-$299)
細銀64 $8300 (-$299)
細金64 $8300 (-$299)

細灰256 $9750 (-$149)
細銀256 $9750 (-$149)
細金256 $9700 (-$199)

細灰512 $11600 (+$1)
細銀512 $11600 (+$1)
細金512 $11600 (+$1)
截至 2018-09-21 14:30

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-21

大灰64 $9350 (-$149)
大銀64 $9350 (-$149)
大金64 $9300 (-$199)

大灰256 $10650 (-$149)
大銀256 $10600 (-$199)
大金256 $10600 (-$199)

大灰512 $13700 (+$1201)
大銀512 $13700 (+$1201)
大金512 $13700 (+$1201)
截至 2018-09-21 14:30

跌得咁撚快

有淨機？

大金 512 +$1200@ 先達地鐵出口

日韓紙價 9月21日 14:30

Ifc

唔只+500 佢話唔夠貨加到+750

玩撚完

華強北有無價？

智商究竟有幾高先會今年炒iPhone

有冇aw4報價

上台機10400 tg t123c123

嘩屌 行開咗陣 轉個頭256穿晒

想問下ir左2部 到時要一部得唔得

原來就係你搞到256穿

得 唔得你叫佢經理同你講

巴打一樣好有經驗

招手

我食花生咋今次

一早取消咗門口都費事出

上台機開盒有無人收?

頭先睇256gb好似 11999

-500

唔收 or -200

想知遠望512幾錢

出年見

請問衛訊有機賣未？咩價

旺角正價任買

上年都話今年見架啦

收大黑/銀 512一部

有無得分期hsbc？

今年連士多都無乜人取機

有巴打話沙田要會員
好似得大512冇，其他全齊

收大黑256 x 1

去wilsion walkin 先

還看XR

同路

咩機咩色？
細機有興趣

夜晚冇人拎就sing

神話不再

蘋果已死,基COOK攪灣晒

依家有得walk in,我建議各位扶靈果農都係strong hold自用啦

有walk in了

邊到有?

衛訊同豐澤

原價-50放大金64，買黎自用冇諗住炒但又轉左部256
搞到多左部唔知點好
有意

On9 啦
即場有得搵藍精靈買

郁下你隻殘廢腳落去望下啦屌你個仆街

你要死全家

岩岩問左
豐澤 得MAX 64
衛訊 MAX有256金 64三隻色

收工即刻落apm買

豐擇$10799 已入手，抄咩呀，自用算啦

銅鑼灣有得walk in

有冇得做埋分期？

W記要開盒

仆街了 kt apple store 有得walk in
全部貨都有

唔洗開盒咁好

On9?當我地未炒過I phone?

唔洗，citi bank 卡 仲有$500 refund

Apple store Walk in買入了大機

有無分期？

邊間有256? 大埔無

有埋512?

有冇巴打求證

無問呀，唔洗分期啦，一萬咋wor, 唔鍾意即出先達放都得啦

不嬲都唔洗開

邊間門市豐擇？

唔想一次過pay

豐澤洗鬼開咩又唔係上台

黑衣城

佢做邊行其實 ？
咁柒都做 iphone炒家 KOL?

正有S/N 玩報失

可以自己打上卡中心做分期
btw 不如遲下先買啦如果一定要分期

收 大金256 一部自用 即交收
tg @lihkgmax

急架～送比人做生日禮物，但一次過比又好金

今日3:01唔係有ir咩?
到依家都冇

CHOK哥
256金跌咁急呀

出街買啦

弱智學人炒IPHONE

你自己去問藍精靈
我岩岩賣完兩部大黑256
Total -$96離場

有得walk-in?
係我cut AOS，即刻出部自用

仲ir

又一城有

幾點買呀 依家得返10700

10分鐘前

咁不如算啦既然吃力既話

但你買完之後自己打上去做分期都不影響你拎機的，同pay cash 一樣

Strong hold 過2日個價就會升番 餓下st狗

打上去分期要加錢架

有機身號碼

岩先經過胃訊 大把現貨

wilson 原價賣機 hsbc 卡仲有550減 岩岩去左間512無機 其他任買

apple 門市

用左半日，隻手有少少痛

有XS 256嗎?
謝謝

呢間19野唔係唔俾食銀行回贈咩？

半日玩完

可以義海收大銀64

囉兩部IR - 512 算了

邊個話你知我炒

請問邊間分店？

OKOK
弱智學人買IPHONE

我得2部256金,棄拎

放2部XS MAX 金色512
可以一齊中環拎機（6:00pm)

大256 頭先廣東道有平手逃生門

諗住入黎睇人炒唔起iPhonoe
咁都見到AV巴你

炒狗末日審判

有無得分期？

胃信大貨

我頭先去恆生總行格離個間 買個時除左大512之外咩都有 店員自己話有hsbc 卡的話apple product 都可以照entitle 優惠

呢間野有得炒果陣係炒埋一份 仲要冇得食rebate

士多有無walkin

間19間有水位跟炒 無先賣街客
可以架話俾錢 +x 賺好過佢

XS Max 512GB 金色 仲有幾多水位？

放一部大金256 原價
有冇義海
Tg:

上水放左 大金 256 $11000

其實唔明
我用hsbc 去衛信出機都平550仲有獎賞錢拎
唔洗同你地原價收下話

低過原價放大金64+256
Tg: startfresh

where?

都唔知做乜

睇住啲價係咁跌
啲傻閪放唔出真係笑撚死

門市有啦 洗同你地收？
門市保證行貨

我有2部ir大金256都取消預約了
得閒去打下麻雀機好過

義海價減500收256任何色
只收1部人在銅鑼灣

apple store？

Walk in購買已開放

義海區好多人心急放大64

岩岩買左細機 但要開盒

聽日AOS 仲多貨出，你班炒狗仲唔死

邊間？

邊間 咩機

緊係心急喇
不過自己羅黎既
AOS 有得CUT又唔CUT
咁鐘意日炒夜炒 等班人蝕下都好

Wa 派iPhone 每小時派10部

上水火車站A出口天橋 綠衫男人
大512 +1501

仲未認輸

ir 大金256 唔拎了 收工就回家算

係咪架...大把人鳩衝架

之前cut Aos 單係明智

放一部大金64, 一部大金256

原價tg:

我唔明點解會停收 明明半年後仲收緊
你蝕放還蝕放 ip8 ip x 開售半年後收機都係-499，但又係開賣一陣又話停收，之後又係收返
停收即係預黎緊一年大陸同香港都無人接手呢部機？
根本停收係恐嚇大家

你都幾得閒

IFC大陸佬 大256收緊+$201

咩色先

你輸到傻9右

收咁多貨返黎賣得出先得架
責哂死貨唔使成本咩

岩岩拿住兩部黑max 256
有條傻鳩大陸佬走埋黎問我係咪放
我咪求其大鳩佢每部原價+5000
佢又on99肯喎
咁就執左1皮野
各位巴打記得唔好急放做爛市呀
strong hold呀

請反駁
如果我依家手持256, 1個月後先達收唔收

你識條春咩

成個義海原價放
但街鋪有現貨仲有信用卡優惠

咁你去wilson出機咪得囉 上黎講經咩

citi bank 卡 仲有$500 堅?!

全部色呀 收市個價又上返喇

都唔知係咪引班人聽日IR, 然後跌到仆街冇得唔蝕放

上嚟笑鳩你地不知幾撚過鳩癮

你都on99,AD有正價唔碌卡買，走去鬼達買❓
你飲孟婆湯傻撚右

就放工 AOS 人踩人

洗撚收咩
衛訊豐澤大把

成街鋪都做緊原價再有信用卡優惠,大陸佬得個講又唔係收有鬼用咩

IFC 沙田 可以walk in

柒到咁都仲兜

集體正價已經銷晒貨又可以唔益炒家
以後炒機可能得開賣頭1-2個鐘了

邊間

屌你 突發walkin 我炒乜撚呀！

實收ga, 只不過一定低過原價

岩岩16:00 FW 生果店拎apple watch, 問佢地有邊部xs/max 可以直接買, 佢話全部都有貨, 仲好熱情咁介紹有咩新野, 第一次見精靈咁積極
睇嚟貨多到水浸

你要炒咪收晒所有機佢囉
咁咪無人可以walk in

apple都頂唔順,耍walkin清機

啲義海原價 -50係乜料
信用卡又-500 又賺積分

佢地班炒狗垂死掙扎緊

算數 我-1000 義海 有無人收

恒生HangSeng: 特選客戶即日起至14/11憑恒生信用卡於本地零售商戶簽賬滿指定金額，可享額外高達$400 Cash Dollars。簽賬不限日子，不限商戶。無論購買最新最潮智能電話、惠顧本地餐廳或生活百貨超市都有得賺。詳情請參閱邀請專函內頁。借定唔借?還得到先好借!

用完先send sms 來

過兩日假期實回升

咩色咩size?

apple 係直接用炒價賣機啫
反正之前咁多年用家開頭果時大部分都要食炒價

apple就直接炒價賣
自己賺多筆

-1500 賣 意留tg

上黎提下大家唔好幫襯炒狗都好架

你繼續HOLD

冇晒現金吖嘛

九龍塘 apple 有現貨
點解仲要加錢買你地啲貨

無錯
半價就有得諗

想問下咩價先@

由AOS 任買個刻, 當晚就應該cut 撚晒佢, 點解會有人覺得aos 長開會有得炒.

512gb 未死係因為IR 個陣少貨. 不過AOS d 貨一到就再撚見.

香港同人仔有差價唔會係有得炒既原因, 一路之前有得炒係AOS 無開同貨少. 只要aos 長開, 係無撚得玩

過多2粒鐘放工先係人踩人既開始.

大機512GB都有咩

係城大放學 直接過去問apple有無貨
佢話而家即刻有現貨
真係唔明點解會加價收

陣汗味

大鋪都可以信用卡平幾百賣
睇黎apple 都怕 賣唔到

一陣放工班炒狗個死人樣一定好撚好笑
廢老爭頭位咁撚款

放工就運動會

義海價減500收xs大灰256

你班炒狗真係終於有今日
同先達棟野攬撚住一齊死啦

有你都唔信啦

不如開個交易區
AOS左部大金256 賣唔岀 唯有自用
想換部細黑256

沙田apple有貨，班籃精靈求你買咁😂😂

果農呢？眼紅勿入呢？

佢地雙眼通紅就有份

一早賣晒啦

大機256 $10000，自用

有意回POST留TG

你留ok

Apm有冇現貨

放兩大黑64

自己去睇啦問

呢條on9仔係咪覺得自己好出位姐

ifc 部分機型有現貨
有條現貨隊

下圖兩個合體?

拎上大陸放平手 順便打個飛機囉

過關一中就盛惠兩千

大陸有3000蚊水位

我搵你啦，加密IS OK

sor 講緊512

3000蚊夠玩幾日

撚狗

攬住啲機跳樓啦

唔好咁啦...

佢地抵有今日架

幾錢

64都夠膽炒

有冇最新枱布？

真定假

冇可能

唔止3000水位,起碼4000-5000

炒家們！一齊Strong hold 過年！

利申：非炒家

大512 而加咩價位?

睇炒狗仆街最開心

大黑64留番自己用

收大金/大黑64
9200

炒

完

係咪蒙古嗰頭

燶左後直頭無晒ST報價

最後機會

收大機256，$9500，自用，一口價

有意留TG，6:00收工後可即時交收

留比SP用啦

諗住呢度仲呃到水魚掛

有一部金色 留tg 傾

最後機會
邊有人話平1200比你

dtomic

9000先好要呀

收多幾部ok?

only 1

比番上年部X 256你9000OK?

好撚凄涼

止蝕離場呀朋友
9000收大黑/大金64gb

收大黑-500 有意留tg

大黑256

上年X都係第二，三日至爆升

想問部x 有apple care trade in 會唔會收得高d

一齊strong hold

10500 收大黑256 自用
tg: @FLYsss

巴打好人

益炒狗

好似第二個月收得最高

真自用點會減兩三舊收
食rebate都唔只啦

岩岩9千收左部黑max 256

圖？

唔撚通比班炒狗賺呀？

收工後先係戲肉

計埋佢地有回贈，起馬減500收機先正路

會唔會$8500已經有大機512

人踩人

我學生哥啲卡真係咁上下炸
咁收又唔洗再等ir

有無愛姐紙價？

9000收咗部256大機

會呀 後年應該可以

小心收到假機

第一日就血流成河

巴打勁！

你仲淒涼啦 全日喺度mon住笑人炒

先唔理佢係咪9up,你想佢比咩圖你？影部iphone你睇定你覺得會有單

吹大d

咁究竟有walkin未
難分真與假

做市做到你

你可以唔信

大家咁話啦
閣下咪又係mon撚實我

個價跌得仲勁過今日D熊證...

放Xs max 512gb銀

打電話去問

唔洗錢又有得笑

冇錢就買 X 啦

SORRY囉...

最新報價

Walkin 原價
仲有信用卡優惠

咪就係
CHOK撚你條柒頭有無炒埋一份呀

收多幾箱去st放賺首期呀

豐澤FB已講左$550優惠啦

發售日玩完，破紀錄

實信你啦
香港地有人派錢

佢又真係誇左少少

部機就假既

大把新手果農 邊有抄登仔咁醒

Apple Store 全線 Walk-in
乜機都有
512就冇，個別店鋪

X64 trade 到幾多先？

Xs max 256都有？

大撚把

陰撚功

【iPhone XS開賣】肥通先達速報 新機即日跌穿招股價？
扶靈哥

誇左啲BO

大256收兩部
9900
tg @jasonhk8888

唔出奇既
啲炒狗依家驚撚到瀨屎

幫手接貸
9900收一部大256送屋企人
tg @rickkkh
9850都有人放
陰撚功
做得老佢就唔怕𨳍大

爆盒拆機帶上遠望都唔止10000啦

放工人踩人前最後逃生門
HKD$ 9500
收 XS MAX 256 金/黑

@fatpigwong

正常用家買256-300 你班人又可以儲績分

今年真係win win 雙贏

放工人踩人前最後逃生門
HKD$ 9500
收 XS MAX 256 金/黑

收大機256，$9800，自用，一口價

有意留TG，可即時交收

等佢賣唔出咪仲好

我搵你

撚狗價

收大黑256gb 9700
@emouseww

依家max 512咩價

$9800
tg: dtomic

睇黎256 大機今日中午$10950係最高價
好彩走得快

收 XS MAX 256 金 9800

tg @hlchlc8

大金 256G 9800

收大黑256
9200 即要
@ccc10101

9200都夠膽出

齊頭9000啦

剛放完比st

義海價9000收
炒得咁過癮呀拿

唔係無cash咩st

sorry 冇機

班友吹你信? 真心膠

收大銀256 自用
有意留tg

報告返先

Apm walk in排隊，除左512之外其他都有貨

利申：已買自用

收大黑 256
10000
tg @kenny26380

你比小4張500紙人？

剛收完，立即佢就轉比人。無錢係借口

成班戇鳩又要炒又唔係買最大個部

咁咪好孩子囉

幫手接貨
收大金256 $9800

@johnnylemon

收大銀256 自用
有意加我ig @stpsc

蝕錢放仲影到咁靚做咩姐

走得靚，好彩我冇機，我有都會sh 搏佢升

咪頂爛市 即要即拆自用 2部

呢張啱你用啦咁

問好小小，青

我留左部max 512 smartone未出
晏d去出仲有冇水位呢, 反正續約要
但要拆封

收大黑256 1部 沙田 要有單
10000蚊 tg happybilly

134-136

拆盒扣幾舊

收xs 256

杜生都要笑鳩班炒狗

7點後應該冇水位

細512 咩價？

大約咩價先 +1100-300都賺800

咁你要去問喎 有d開盒唔收

收大金 xs max 256gb 9700

狗場門口都入唔到

大機 256 $9800
tg: dtomic

max64gold乜價位？

收xs grey 64G

-2000 收任何XS
意pm

收大金 xs max 256gb 9600 tg @hlchlc8

收大黑256 9800$ 即場開盒 自用
Tg:maxblack9800

放256 大金$10800
@kelvin01234 tg

收大金 xs max 256gb 9700 tg @hlchlc8

大256收兩部
9800
tg @jasonhk8888

放 大金 256 x2

$10600 each

收 XS 黑 256

你忽撚咗呀畜牲

放工人踩人前最後逃生門
HKD$ 8600
收 XS MAX 64

收大黑256 1部

上年放就得

10000 收大黑256 自用
tg: @FLYsss

收XS Max 大銀256 自用
$9900
有意加我ig @stpsc

收大黑 256
10500 tg@kenny26380 天水圍交收自用

收大黑256 $9200

先達都仲收緊-200
你有你買 佢有佢收

btw今朝+50 放哂啦 笑你傻西咩

放大黑256 9400
長洲交收

+50
唔知邊個笑邊個啦傻西

人地食rebate牙

浪費咁多精力車錢時間+50

+50 做義工咩

50蚊連煙仔都買唔到包

放工人踩人前最後逃生門
收 iPhone max 256G 不限色
$9000
沙田apple 交收

大256收一部
9800
tg @jasonhk8888

唔知你笑咩呢
食迎新rebate 都每部執200~300啦
4唔係得你先識信用卡優惠呀嘛

點解無水位都要拎機比人撚

利伸有IR

放工人踩人前最後逃生門
HKD$ 9000/8000
收 大細 64

收一部 大256
9800
tg

得啦炒狗
跌撚到爆晒缸都不忘乸渣沙

幫手接貨
收一部大金256 $9800
收一部大銀256 $9800

@johnnylemon

大金256X2 放工直接返屋企唔撚拎了

炒狗 我幹你地全家祖墳十八代

收大金 xs max 256gb 9700 tg @hlchlc8
收大金 xs max 256gb 9700 tg @hlchlc8
收大金 xs max 256gb 9700 tg @hlchlc8
收大金 xs max 256gb 9700 tg @hlchlc8
收大金 xs max 256gb 9700 tg @hlchlc8
收大金 xs max 256gb 9700 tg @hlchlc8

Fast trade~

想知9800都賣嘅傻鳩做乜要去拎機 柒撚到

收xs

沙田豐澤，問佢有冇xs買，佢話有
再問佢黑色256
佢話咩顏色都賣晒

柒左想乸渣沙 傻西
今朝八點半就拎機啦

柒夠未 之後跌關我撚事

收一部256max 灰色
大專學生價自用 $8888
有意留tg 可貼少少車錢 耳機插筒可唔要

咪撚係呢邊收機啦屌你老母

得啦得啦叻啦
知你賺咗幾舊水好撚好彩啦

xs64都係8599

[member]收大金 xs max 256gb 9800 tg @hlchlc8[/member]

放一部 我好撚大力搖過(搖左一粒鍾左右 ,不正唔係自用)同比n過人撞過個機盒既 大256 金或黑一部 pm

沙田豐澤大貨，唔使等

利申：已買

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-21

細灰64 $8250 (-$349)
細銀64 $8250 (-$349)
細金64 $8250 (-$349)

細灰256 $9800 (-$99)
細銀256 $9800 (-$99)
細金256 $9600 (-$299)

細灰512 $11700 (+$101)
細銀512 $11700 (+$101)
細金512 $11500 (-$99)
截至 2018-09-21 18:15

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-21

大灰64 $9350 (-$149)
大銀64 $9350 (-$149)
大金64 $9300 (-$199)

大灰256 $10600 (-$199)
大銀256 $10600 (-$199)
大金256 $10550 (-$249)

大灰512 $13700 (+$1201)
大銀512 $13700 (+$1201)
大金512 $13700 (+$1201)
截至 2018-09-21 18:15

先達紙價 9月21日 18:15

沙田

報價區定炒賣區呀

On9 小學生自己用又可以平幾多

收大金 xs max 256gb 9800 tg @hlchlc8 Fast trade

收兩部細金256，用大金256換，你補差價($900)

學生無錢就米撚買iphone啦 用返小米啦 on9

iPhone XS / XS Max / XR 報價區(3)

放工喇

I大-50
Lingu-100
Kong-500

$50 食牛雜慶功

柒左就收皮啦 傻西

收大金256 $9800 FS

嗯

去先達放機, 再去旺角食肥蛆

班傻西炒家未撚死咩

有學生證平幾多

去朗豪坊對面一碗都食唔到

今年點會有人aos
就算傻仔中完iPhone 7 red 都唔會再中招
小學雞想炒家仆街都唔該理性的
Thx

情與義 收大金 xs max 256gb 9850 tg

精神勝利法
想撚狗被人撚返轉頭

收一部大銀64 自用可即拆盒，$9000
或大銀256,$10000

食牛雜慶功啦
知你叻啦執到幾舊水

buy max 64gb 任何色一部 $9000
tg: limor92208

傻西 賺得少又有得笑
蝕又有得笑 you win囉

唔夠你講

仲話機價跌 關我撚事.
屌你唔好咁柒啦

係

完全唔知依位炒狗想表達啲乜
有無手足幫幫手解答下

收一部 大256 即開盒，台機亦可
9900
tg

xs max金x3強闖深圳灣關口成功
下一站華強北

佢不滿你笑鳩佢冇錢賺

無512

自去睇啦屌 又唔信

睇黎你弱智都上網

xs max 512金x3強闖深圳灣關口成功
下一站華強北

笑鳩佢就梗
賺得個幾百就巴撚屎閉閉咁

人地個個開心使用咁，仲係度咁多質疑

爛晒市啦

入咗去話冇

apple都公開發售緊 啲人炒乜撚

哦 大陸？

冇咪去第二間囉，全港咁多豐澤衛訊

係，衞信hsbc減550
豐澤用Citibank減550

1001